DayEntity: soyut sÄ±nÄ±f, tÃ¼m elemanlar buradan derive edecek
metodlar:
    OnDayStarted -> gÃ¼n baÅŸladÄ±ÄŸÄ±nda yapÄ±lacaklar
    OnDayEnded -> gÃ¼n bittiÄŸinde yapÄ±lacaklar

Student: DayEntity
    positivity -> oyuncuyu ne kadar seviyor?
    likes<tag, points> -> eÅŸyalara puanlar
    body[] -> vÃ¼cudu oluÅŸturan sprite objeleri
metodlar:
    CreateBody -> Ã–ÄŸrenci bedeni yaratÄ±lacak
    SetLikes -> puanlar belirlenecek
    OnReceivedItem -> VerildiÄŸinde Ã§alÄ±ÅŸacak, oyuncuya karÅŸÄ± olan tutum deÄŸiÅŸecek ve bir ÅŸeyler sÃ¶yleyecek
    InspectItem -> BeÄŸenilen, beÄŸenilmeyen yÃ¶nler incelenip bir diyalog oluÅŸturulacak
    MakeRemark -> Diyalog printleyici gibi
    Vote -> Oyun sonunda, kullanÄ±cÄ±ya oy verip vermeyeceÄŸi belirlenecek
   //bu class iÃ§in altta kalan kÄ±sÄ±mlar yetiÅŸirse
    Ask -> Oyuncunun sorduÄŸu soruya tepki verilecek
   //altta kalan kÄ±sÄ±mlar sona erdi

Otomat: DayEntity
    currency
    currentNumber -> girilen numara
    items -> eÅŸyalar ve numaralarÄ±, ayrÄ±ca fiyatlarÄ± da olmalÄ±
metodlar:
    PromptAtScreen -> otomat ekranÄ±na yazdÄ±rma fonksiyonu
    OnPressedButton ->ilk basÄ±ÅŸta bekle, ikinci basÄ±ÅŸta eÅŸya vermeye Ã§alÄ±ÅŸ
    GiveItem -> eÅŸyayÄ± ver
    GiveChange -> kalan parayÄ± ver

PlayerStorage: DayEntity
    items<item, count> -> halihazÄ±rdaki eÅŸyalar
    currencies<liraType, count> -> bozuk paralar
metodlar:
    CalculateMoney -> liralarÄ± toplayÄ±p tam para olarak sÃ¶yler
    Spend -> para harcar, currencies dicti deÄŸiÅŸir
    OnReceivedItem -> items dictine eklenir
    OnGaveItem -> items dictinden Ã§Ä±karÄ±lÄ±r

DayManager
    remainingDays -> kaÃ§ gÃ¼n kaldÄ±?
    timeScale -> gÃ¼n ne kadar hÄ±zlÄ± geÃ§ecek?
metodlar:
    OnDayStarted -> gÃ¼n baÅŸladÄ±ÄŸÄ±nda yapÄ±lacaklar
    OnDayEnded -> gÃ¼n bittiÄŸinde yapÄ±lacaklar 
bunlarÄ± implement eder misiniz ğŸ¥ºğŸ‘‰ğŸ‘ˆ

UIPrompt:
    promptQueue -> yazÄ±lacak yazÄ±larÄ±n sÄ±rasÄ±
metodlar:
    BeginPrompts -> ekran siyaha dÃ¶ner (veya nasÄ±l bir gÃ¶rsellik istiyorsak)
    EndPrompts -> ekran geri gelir
    AddPrompt(string, sÃ¼re, fonksiyon) -> <sÃ¼re> kadar <strin> yazdÄ±rÄ±lÄ±r, eklenirse bitiÅŸte fonksiyon Ã§aÄŸrÄ±lÄ±r 
